[黑仔] 冇啦啦比條仆街盜用左信用卡

岩岩 2點幾 都準備訓 手機冇啦啦話比人登入左google email，
咁我開頭就冇理 可能屋企人用我ac

過左一陣 收到個sms話 多謝我比左USD 89.12 。我呆左 跟住睇手機邊個入我gmail，點知連封email 都del 係垃圾筒都搵唔到。

我即刻check個history 發現有來自台灣既登入 有埋佢IP

而家驚驚地 我就改晒密碼 登出所有帳戶 改埋信用卡密碼 準備聽日打去cut卡

有冇巴打試過？ 我仲有咩可以做黎保障自己 ？

打俾信用卡公司話俾人hack左就得唔收錢

想問下佢地係隨機hack? 我平時淨係係Google store課下金

Cut card . 24小時都可以，默解要等聽日?

試過3次俾人盜用
全部都拎得返啲錢

仲等聽日呀？ 即刻打hotline 啦

Cut card要即刻做

岩岩cut左 第1次 以為要等聽日
個cs話條仆街應該係課金

條友碌左幾多錢？

thanks. 即刻打左電話

Apple 課金安全啲

有同事比人盜卡碌左70萬，報哂警最後1蚊都唔洗找

通常傳得短訊比你果陣都未正式過數，只係認證左你張卡有效同扣左信貸額，商家果面一蚊都未收過。即時打去卡中心唔認數仲有得救。

情況同你一模一樣
衰自己on9 去台灣亂入wifi
但條台灣仔淨係用黎課火焰之紋章
好似課左USD70幾 心諗做乜鳩

之後cut卡同信用卡公司嘈
話我個陣已經離開台灣 證明唔係我課 最後真係退返數
但switch個ac連左張卡俾老任話不法使用ban9左